樂善堂涉嫌打壓學生及侵犯學生私隱權

無片sor

今日係樂善堂顧超文中學第二日嘅運動會，喺結業禮有同學帶住口罩播同埋唱《願榮光歸香港》，不但音樂立即被校方截停，樂善堂副主席陳李玉佩喺台下呼喝學生，甚至威脅同學如果唔除低口罩就會被趕出會場，態度極為惡劣甚至到無法接受嘅程度。同學迫於無奈只好除低口罩。

陳李玉佩

唔單止垃圾副主席，學校有一名外籍老師侵犯學生私隱，一路啤住我哋一路以錄影嘅方式拍下同學嘅大頭，時間長達10多分鐘。好彩有同學搵副校阻止佢，不過喺運動會完結眾人大叫口號嘅時候，嗰條垃圾又開始影我哋，最後在副校阻止以及同學辱罵之下條垃圾敗走收場。

死垃圾Mr.lin(應該係叫林有平

我等代表樂善堂顧超文中學所有持相同立場嘅同學強烈譴責樂善堂無恥嘅行為，並要求該名外籍老師對自己所做出嘅行為負上責任、對受影響同學作出鄭重嘅道歉。

推

唔好意思打錯字
喺閉幕禮

如果同學企硬唔除口罩又唔走, 係咪報警拉學生

肯撚定直接出班green object

冇記錯條垃圾坡佬嚟,女既唔識,以前讀個陣未見過

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推，校友表示關注

點解唔帶得口罩嘅？
禁蒙面法收咗皮囉喎。
佢係咪離開地球太耐唔知道，定係lag機呀？

我係舊生 可以點做

河妖又玩野

其實佢連連都會拍學生係咪因為今次咁敏感既環境佢先俾人誤會，佢對學生好好

利申：俾佢教過，如果佢係藍我即刻反面

推，舊生表示關注

Push

但係點解運動會會搞結業禮既

Push ar diu

頒獎禮

上面講咗係閉幕禮

推到樂善堂 收皮

副校不畏強權

搞我地 定得閒無野做俾師弟師妹搞？

隻忌廉咁撚藍嘅?
我仲記得某某姓李嘅女老師同埋姓王嘅木工佬好撚藍

唔係
佢真係好有惡意咁影住我哋

講個笑話
樂善堂保護學生

唔好意思嬲得滯打錯字

樂善黨紅撚到仆街

唔可以就咁算

有人見過曾仔出去遊行

Push, support y’all

樂善堂高層咁係紅咁簡單

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

唔知點解之前出張咁嘅電子通告
分唔到係被迫定係去奶

0

p

低調低調
我記得牛牛舊老細去咗政府 幾驚佢深藍
曾仔頂著

樂善黨不嬲紅底 呢間垃圾學校好多負面新聞 之前試過逼啲學生賣旗 點知個學生翻嚟個陣個旗袋唔夠重 叫個學生再賣過

可能秋眠

E

帶口罩又冇犯法，點解要跪啊

甴近平

舊生留名

樂善堂不嬲垃圾

利申同區舊生

支持學生

留名 再推

果個所謂既外藉老師好似地盤佬

好似係新加坡人
不愧係獨裁國家出嚟嘅人

有惡意？即係點
我唔想誤會曾經對我咁好既老師

請坡佬教singlish?

似校工多啲

個陣年年監我地幫佢賣樂善糖....

陳李玉珮個老公藍到入哂血

趕出會場咁咪直接全校人一齊直接返屋企囉
到時佢仲樣衰咋

有呀，我比佢教過，超好人
利申：舊生

我贊成呀
一個人走叫逃學
全部人走叫放學

香港得國際學校係正常

條友成塊面都係灰咁

李少玉唔剃格啦底毛架，勁嘔心

香港金總終於接受網上會員申請啦

差啲睇咗做善樂堂

通常就黎死既人塊面就係咁

好似叔一燒咁

係囉 點解要聽佢講

屌，以前中學有個老師都係
比人叫海膽

樂善堂深紅！

為人師表
打壓言論自由
容納唔到相反意見
佢地憑咩理由去停人地播歌同鬧人地？

呢d咁既所謂師表
死左佢好過啦

push

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請保護老師 侵犯人權個d唔計

千奇唔好講李春鳳 林有平嗰名出嚟

無人想知咩老師咩老師既野呀 傾閒計死返出去啦

學校內丟tg開實彈 點解依家講出來都唔覺得奇怪嘅

睇一睇樂善堂都幾多醫生高層
似藍多

就算有禁蒙面法嘅時候
理論上都係限制遊行時唔比戴
日常生活不嬲都比
死黑警亂鳩咁拉姊

李春鳳藍到仆街

做過依間嘢旗下機構
都係仆街嚟

推到樂善堂高層出黎回應

樂善堂舊生 雖然唔係依間中學
但係打壓就係仆街

平時喺學校就懶係好人 出面就喺Facebook係咁話啲人暴徒

成班舊生在校生叻唔切咁

李春鳳係03年教梁球鋸果個？

真係要傾老師嘅唔該加密pls
要保護支持我哋嘅老師

條友唔知係咪睇假新聞睇得多睇到傻左

舊生推！

垃圾 仲要係基督徒 周梓樂死咗聲都唔出

加密有乜用唔好講至真

老師好壞都要分清楚

有啲人死都要喺度講我阻止唔到
唯有叫佢哋加密啦

推爆佢

只可以講同路人有好多，但唔係個個有腦

有冇學生可以講返陸運會件事最後點

如果係以前教過梁球鋸果個
我記得佢男朋友係新移民，同校教普通話的
佢當時男朋友好似叫李自成定其他同音字咁
03年我係佢教果班
成日玩野叫佢李李春鳳

李自成

我份人細膽嗰陣時唔敢出聲
真係好對唔住為我地發聲嘅同學
只好喺呢度令大家更清楚知道發生咩事
我真係好多謝你哋

冇人想知邊個係黃呀，靜靜雞好冇？

推 垃圾教畜

舊生LM

唔明點解咁多信主既有良知
呢個臭閪居然無可能係全港唯一一個耶閪
希望大家見到咪撚去佢個團契定唔知咩咩柒柒

不如focus講返藍既老師 唔好再講邊個黃

AGREE

咪係
咪篤灰

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

真係呢個咁既學校仲講邊個係自己人真係豬隊友想舊生重聚留TG慢慢傾但唔好係到講求下你地
李春雞呢D就唔怕講啦擺下佢日D閃卡上黎表揚都可以

死開啦假膠

或者傾下讀過KCM既黑警?

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

葵盛三間中學 李兆基 顧昭文 善德啲學生都好堅
林護去咗邊

顧超文都癲？唔好玩啦

已經叫左偉能出黎幫拖

據我所知成間學校d老師全部都係藍到仆街喎

呢個？？

唔夠7 成lunch 做數

都係個句
學生真係冇野要驚學校
唔通集體踢晒你地出校咩

人面全非啦爸打

佢教書好廢不過成個kcm 英文廢到爆

見到相了
真係我以前班主任

依家都應該仲係

校友 pish

屌

佢ig成日都話要打人殺人

個關注組廢架
tg group班admin一句聲都冇出過

幅相啲人仲勇過關注組

校友表未關注

依家都係

條友以前都癲癲地 同而家啲警曱一鳩樣

起咗底未？

佢哋班人割席咪最叻囉

老豆搵仔仲未有佢

More please

半年就睇到幾多慈善機構係偽善

Cls

奶共佢地就叻
慈善？
我呸！

tui

李少玉唔係反共咩以前中學佢教中文,提起共產黨佢就句句有骨

雖然佢平時講野都句句有骨

多謝中學生

推。支持學生！

佢唔識教

受害者

前美國海豹特種部隊司令 William H. McRaven 有嘢想同大家講

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

汪東城

冇錯，搞咩閉幕禮，嘉賓校長算吧啦。陸運會我鐘意播榮光就播，民主永遠只得一把聲音。唔比我做就係打壓侵犯自由，唔好同我講咩場合咩尊重校方。我被捕我大哂我威威，光復後的香港一定係我話事。陸運會頒獎唔該收皮，否則裝修，唔同政見唔出聲即係唔團結。

咪撚on9 李春鳳好撚藍係真
但dt黃616有同老婆出到黎
個陣仲有吹幾串
咪9up

哦咁依家唔比人播就得咁的意思? 只係得唔比播呢種聲音咁話?

OK，同埋播一首歌又有幾唔尊重校方阿? 明白學校係有好大壓力，但老實呢首歌又有幾大影響呢?

重有，之後搞鳩D同學仔又有幾民主阿想請問?

佢FB 成日都po 藍野 又話比學生屌到 無言論自由

最近先講完美帝陰謀論

條臭閪睇假新聞睇到傻左呀

真

關注組交代下？

關注組已經廢咗🙁

同學迫於無奈只好除低口罩
點解要妥協
點解要驚學校
政權都唔驚，驚學校

梁智傑同學

當年已經係狗公一隻

係勁撚on9
講野1999
淨係識用暴力解決問題

冇聽過, more details please

聽人講佢有加拿大藉